試用黑洞 穿越時空

到達洞口
.
飛行中
.
.
.
.
.
.
.
.
！
.
.
.
.
、
.
.
.
.

進入另一洞口

進入失敗